電話就完約 求plan

sun mobile 完約 求plan

3HK驚喜轉台優惠
🎈4g 21M 5gb後降速
🎈4g 21M全速真無限
🎈4.5g 300M全速真無限
內部優惠 更多Plan 詳情請聯繫我
👉🏻WhatsApp傳送門:
👉🏻Telegram:

SmarTone 4.5G最新優惠
$98 2mbps無限不限速
$238 12GB送2.5GB大灣區數據
$296 4.5G全速無限送2.5GB大灣區數據
可以call我/ws我：57281991
點擊以下Link 可以隨時隨地聯絡我
TG:

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer , feel free to contact me

「CSL+1010轉台獨家優惠」
4.5G無限數據
1個月費5人共享
指定計劃更可享有贈品

請即按whatsapp傳送門 ：